東京喰種:re?［1］金木個女？

6歲

利申蘿莉不了

睇少d垃圾啦

仲有續集咩

金木後天白髮 點解個女會天生

食屎仔同半食屎仔生出黎嘅都仲係半食屎仔

話時話
乜天生半食屎仔可以食人類嘅食物咩

最尾果集咪講左整左堆基因改造食物比班喰種食囉

人類食物係指未改造嘅食物
如果天生半食屎仔係可以食人類嘅食物嘅話,
咁泉姐食人應該真係純粹For Fun

單行本仲有D咩新野？

唔係話要力量黎復仇打爆鳥籠？
唔食人唔夠力啦 應該

呢張圖出自邊度? 續作?

單行本囉

食人或者共喰先有得補充RC細胞...

唔係食唔到咩
金木都只可以食人肉

簡單數學金木半喰種董香完全喰種生出黎應該係3/4喰種，可能同半喰種唔同可以食人類食物呢

要先搞清楚金木果隻叫獨眼食屎仔
雖然獨眼係人類同食屎鬼既混種但嚴格黎講都係食屎仔
大家都只可以食人肉
既然佢個女食得人類食物
咁我估佢係有馬果隻半人類
不過有馬果批半人類係經和修家tune出黎
maybe係作者想區分開佢個女同有馬果隻半人類有分別先將品種名改做天然既半食屎仔

覺醒左連基因都變埋掛

執柒左佢啦套爛尾垃圾

On9 有無上過Bio架
男+女生出黎=人妖？
淨係男女都分 XY XX染色體

佢應該係想講而種

作者後記

畫到冇咗味覺

富奸瞓喺地下畫分鏡
唔腰痛就怪

王騎

辛苦考到第一名但只得老豆一句請好好保持
係人都無動力再努力落去